想問下近排考咗ielts 既要幾耐先收到成績單

過咗差唔多成個月都未收到
係咪寄失咗

九成寄失啦
我考完一個禮拜都無就收到

有冇咁快，一個禮拜最多係出電子版成績

不過樓主都係打電話問下好d，問我地幫唔倒你

一個月都算耐

打去打幾次都冇人聽

真係咁快喎5定6日左右就到

1 week

係考完之後個日起計一個星期會收到紙本transcript?

出成績起計1星期

Computer based -> online result 4days after the exam date
Official report -> one week